Pompeo：擊殺伊朗蘇萊馬尼 屬威懾戰略 對中俄也適用

美軍擊殺伊朗將軍蘇萊馬尼（Qassem Soleimani），牽動美伊局勢，震驚全球。美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）直指這是廣泛的威懾戰略一部分，阻止美國面臨挑戰，而戰略亦可應用到伊朗盟友中國和俄羅斯之上。

蓬佩奧以《恢復威懾：伊朗為例》（The Restoration of Deterrence: The Iranian Example）為題發表演說，聚焦交代特朗普政府如何針對伊朗豎立起「真正威懾」效果，並提到背後的大戰略。

他表示，特朗普和國家安全團隊正在針對伊朗重新建立威懾，令對手明白到，美國不只擁有施加壓力的能力，同時也敢於實際行動。

蓬佩奧揚言，美國目前對伊朗擁有前所未見的巨大優勢，包括退出核協議後恢復制裁，嚴重打擊伊朗經濟，另外美軍軍力在特朗普治下也是歷來最強大。但他強調，美國威懾戰略並非單單針對伊朗，而是要捍衛自由。

對於俄羅斯，蓬佩奧提到，華府恢復向烏克蘭提供軍事援助，將有助對抗獲俄羅斯撐腰的分離分子；而美國退出跟俄羅斯簽署的《中導條約》，並試射新型的中程巡航導彈，亦是對俄羅斯施壓。

至於中國，華府則加強在南海舉行海軍演習，以抗衡中國在南海軍事化；另外，對中國貨大徵關稅，也是威懾戰略的一部分。

講到出口添啦

Gum大膽！

擊殺

習敗敗：

侵侵：my fd你咪搞咁多野啦我就快禁唔住我果邊d鷹派

習種 ： 我肯買大豆啦

王歧山

侵侵係佢班friend嚟講係左膠

個意思係份野仲唔拿拿臨簽左佢

皇天擊殺

美媒透露在蘇萊曼尼被擊殺後 中共為防領導人遭「暗殺」 緊急將保安級別提升至「史上最高」

斬首完伊朗就變天
不如用地獄火試一下習近平小學生
或者第二把手王歧山
睇下支那係咪咁劣根性
唔識變革

一粒導彈搞掂

美國係忍左好耐，定俾人搞左好耐，終於忍唔住係咁爆

美帝：
甴總：

似係
聽日就係簽第一階段既日子
點都要俾下馬威支那

畫出腸

侵侵：打佢一拳要用力嫁
佢唔怕痛我怕攰

擊殺維尼

大陸爽爽：我們不願打，不想打，但不怕打。

維尼

冇聽到呢啲咁有志氣既說話好耐

係喎 聽日15號啦

但仲有時差

呢條友係幕後大佬黎
刁近平都要行埋一邊

鄧小強講兩句

清洗習近平

俄佬死咗普京係會核大戰

剛聽到"蘇萊馬尼"被擊殺，我即刻諗起習近平

但同時佢對中共決心最大，佢完全認為中共係真正最大敵人

「美軍狙殺伊朗二號人物蘇萊曼尼震撼全球。11日，有消息稱，為防暗殺和定點清除，包括習近平召集最高層緊急密會，密切關注包括伊朗情勢、台灣大選兩大事件，並把中共領導人的安保級別提升至史上最高。」

真正皇天擊殺

驚閪咩
預備咗咁耐嘅霧霾就係要嚟擋衛星同無人機

其實呢半年同之後嘅反政府抗爭/革命，係為訓練香港人無政府之下運行有序

維尼定林奠?

炳強

美國 你唔聽話就擊殺

幾時炸賤總?

射粒比傻強試下

聽住先啦

我建議導彈轟炸北京斬首試下

但係我地眼中佢唔夠
相反彭斯

習:等我入防空洞避返三頭五個月先

甴近平：殺二號人物有乜所謂 呢個國家得我一個話事

大陸爽爽：我們不願打，不想打，但不怕被打。

Pence 係好，但增加自己手牌個能力，無侵咁醒目

侵係有大戰略，例如放棄中東就係佢大戰略。佢認為經濟撐住政治同軍事又係另一個

Pence唔會放棄香港，但佢未必有侵咁多粉，令佢政策要迫住妥協

唔該快少少
少咁十億八億支那賤畜
對改善地球污染有重大的幫助

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

中国單挑美國一定唔成事，但如果加埋戰鬥民族，二個（中共 + 俄羅斯）打美國一個，勝算會升幾多？

口交完就開拖啦喂

鄧炳強策劃緊暗殺donald trump 啦仲講

幾時用血滴子刺殺維尼

炸死習維尼

雖遠必誅

我每次睇AV都係咁諗

進入地獄鬼國完成任務

升 100%

由1%升到2%

皇天擊殺甴種

中國有咩高危condom目標

我估會擊殺鄧炳強

有同感。因為香港警察都被定義為恐怖組織

定點擊殺耿爽 比佢爽過夠

習帝除左要防頭上無人機 仲要防身邊有冇人暗殺佢

Push

中俄都係啦
伊朗卒仔黎
你敢郁手我地咪玩核

黑貓白貓，一軟一硬姐~
經濟就Trump岀面，軍事就Pence岀面

正解

整單誤殺自己友又咁遲先認，連黨媒嘅人都辭職岀聲
我諗伊朗當局一係就行高壓禁聲，一係就領導人落台

大陸唔會，領導成族都美國藉
你要錢未比你 轉頭殺返中國人填數

彈岀又彈入.gif

美國不只擁有施加壓力的能力，同時也敢於實際行動。
對撚住口交部黎屌
屌咀都屌到啪啪聲

依家北京霧霾冇咗咁嚴重啦
PENCE: 係岀手嘅好機會

我都幾肯定如果美軍射死隻王歧山全中國會即時收嗲，全部都自私鬼實驚死

在座有邊位元首想比美睇斬首就出聲

推細路落樓唔關普京事，係習近平、郭聲昆同鄧炳强搞架。

呢個戰術嘅名叫
讓領導先走

獨裁者都係貪錢 講乜都係鳩up

小試牛刀

頭盤： 燉小強

2個都要死，沒分別

射鳩777
同甲由王

地獄火來了

就算係口交部都會作出強烈譴責

Trump：有枝炮喺外太空射對你班仆街呀

唔係點會搵Pence Pompeo 呢啲鷹派組班

連傾貿易協議嗰班都係對支那鷹到爆

所以今次咁冒險都要殺蘇萊曼尼，叫俄支唔好再亂軍演

希望唔好啦
最好好似太平天國咁，扶共滅洋，攻擊大使館，殺外國人，拉大隊殺上中南海，逼中共向美國宣戰。
我而家都係Twitter 度瘋狂煽動極端民族主義，班支那種不知幾撚high。

香港獨立
唯一出路

俄仔打打下會反咬支那

話殺就殺 講得出做得到 真君子 同奧巴狗果D得口UP兩回事

MQ-9 Reaper

淨係殺恐怖分子頭目

減少傷害平民

呢啲咪文明嘅做法啦

[民記 加拿大國際戰線] 兩分鐘時間 幫手推動加拿大人權法

蓬佩奧同副總統講野仲癲過特朗普

Pence 講係好狼但個感覺太正義
蓬佩奧先似係真大佬

意思指 已經有臥底埋伏緊

up

唔好射支飛彈去特首辦呀

錢照比，大豆你地keep番都得架

蓬佩奧

美國中央情報局局長
任期
2017年1月23日－2018年4月26日

1月19日中環見

習敗敗->習buybuy

我們不願打 不想打

你一打我就走

又多一個花名

Sir this way

十九：香港蘇萊曼尼

蘇聯都無打美國，俄羅斯會敢？鬥咗咁耐俄佬會唔知美國幾堅咩，係黃俄人花式打飛機打到以為自己好勁

全世界國家得美國發現中俄伊獨裁者用經濟意識形態侵略全地球。

買=習buybuy
唔買=習byebye

太空打落黎只係質量都夠滅半個北京
咁唔叫暗殺啦

最顛係點解美煤會知依d嘢嘅
應該都算最高呢國家機密了嘛

俄羅斯同中國都唔係真同盟 點會一齊打

美國不只擁有施加壓力的能力，同時也敢於實際行動
美國： 明明想君子動口不動手 係都要我喐手喐腳

直隊中南海

支那：我們不願打
不怕打
必要時不得不打